賣gregory sunbird斜孭袋

用過幾次勁新
原價13xx
現賣650

死圖？

sorry已update